法國好多新移民既低下階層啲仔女都係肥婆黎

又話冇錢開飯又住劏房點解可以食到咁撚肥
叫佢減肥間房都闊落晒啦